坪洲都已出現連儂牆

剛收工，好似剛掛上

支持

我無野講

係邊度😂

碼頭

坪州巴絲好波

陰公 得果幾張POST IT 深藍選區

應該剛剛掛上，希望有同路人啦

最新消息俾人拆咗

離島都開花

拆一掛十

拆咗再掛

越拆越掛

升級版

推！

推

寫咩拆者死全家之類啲廢老可能怕怕

pish